關sir連老人家都蝦....

啲港獨能真係...

仆街 按錯負評

。

圖啦？

Fb大把啦 喺poly (關Sir係戴眼鏡個矮仔)